TG一路放，封哂出口趕你入禁區

我唔想再諗落去， 請你地走啦， 唔好單純覺得佢地人多就唔會做野，如果你仲有呢個念頭即係你仲信狗有良知， 你地唔係丫嘛？ 佢地出左咁多下流手段你都仲信佢地有良知？佢玩絕d 熄燈放tg人踩人， 佢Q埋雙手收頭ja! 到時黑媽媽乜都影唔到冇證據，走啦！